連仔，唔好唔記得你嘅行為受到所有連登仔監察

你自己仲犯得勁，你冇資格講

連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

收皮啦魯柒，忍撚咗你好耐啦屌你老味

真心講句，我地在明連仔在暗
佢真係要我地死，直接賣哂全連登d資料比中共，已經夠錢兩世唔洗做

你自己諗下有幾多個係到打字批評連仔既人做得到唔賣連登啦，知足下啦

藍屍已經將連仔當做主要敵人放上藍屍網「香港解密」
連仔已經俾藍屍當做「港獨暴徒」
明寫你做敵人你唔係仲幫佢哋呀?
幫老鳳定幫奶共狗呢，自己識做啦